你訓教時 伴侶偷睇你電話

大家如何處理

較密碼

佢知我密碼

車巴佢

如果係偷睇係真係有啲唔尊重嘅，但係你有冇做啲咩令佢冇安全感先，同埋佢有冇真係check到啲唔好嘅嘢？

搵個地方收埋寫 xxx (bb個名) I love you

想引戰就寫 xxx (作個名) I love you

人誰無過以前有。 現在已經冇

會唔會玩太大.....

我會做第一個
直接講一定唔鍾意
比個驚喜佢等佢sweet下，先同佢講剩係得佢一個
叫佢唔好check住ok

改用指紋咪得

咁人地冇安全感 check你又真係正常喎

同居一樣開到

ME : 睇就順手幫我D 手遊清體力唔該

唔係掛

佢唔check點知你仲有定冇？

電話總有野唔可以比人睇

咁你做好自己本份俾到信心佢咪唔check囉

已經做得好好

今唔係偷開喎，係逼你開
你瞓覺個時，佢用你隻手開，你咪扮瞓覺借啲意轉身囉....如果再捉過嚟開咪坦白講囉
自己無做錯到既，唔怕坦白講，私人空間要比俾大家
佢真係鐘意睇咪下次大家當面互睇囉

你自己無安全感已經唔係正常啦

樓主之前有前科 搞到條女冇安全感喎

我都想....但我唔係醒訓果d人

解決方法係處理安全感問題而唔係容許侵犯私隱

咩人誰無過
大把人冇做過啲咩值得check電話